而家仲叫iPhone 8係咪弱智

明明係叫iPhone X

iPhone 8

我就唔信咁柒叫 iPhone X